好似冇咩人講呢隻game

點解好似冇咩人講呢隻game?

睇人玩都幾好笑啊😂仲有粵配

爆晒機有咩好講

冇人講咪你講囉

我岩岩睇咋之前冇咩人玩過

所以咪問下你地～

What is this

溝女game?
我都係睇左兩集，不過幾搞笑

個channel是咪樓主自己黎